6月9 , 本人將會為關愛$4000而上街！

Push

講得出做得到ok?

收唔到錢個d 一齊出